其實我係時候要放手 但自己犯賤又搵返佢...

個個朋友都叫我走
而我都知佢出面應該已經flirt緊第二個
我知道已經係時候要放手
但我今日又好犯賤搵返佢.. 好想變返初初一齊個陣開心既感覺
究竟點先可以忘記一個人...放底一個人...

無謂你抱陣我也這麼的晦氣

你搵返佢 咁佢俾咩反應你先？

放手啦 一個變咗心嘅人係唔會無啦啦回心轉意嫁 可能佢仲係背後同條新女笑緊你 為自己留返一點尊嚴吧

搵啦，搵到死心果日，你就會識收手

垃圾